有無邊隊波可以用效力過既球員 砌到隊非本土國家隊出嚟??

Ac米蘭 巴西
迪達
沙真奴 t施華 阿歷士 卡富
艾馬臣 卡卡 李安納度
細哨 大哨 李華度

後備：羅賓奴 柏圖 艾爾巴
真心 世界盃都有機會挑戰到

祖記
Landry Bonnefoi
艾夫拿 杜林
施丹 柏天尼 普巴 馬度迪 迪甘斯 韋拉
亨利 查斯古特
黃金中場
兩個後衛

曼聯 法國

巴夫斯

Prunier 豬維豬達 白蘭斯 艾夫拿

普巴 舒尼達連 簡東拿

沙夏 馬迪爾 奧巴坦

R&F富力

支那國

連拿
艾比路亞 荷西美 紐尼斯 安歷基
加西亞 沙比 利亞拿
蘇素
摩連迪斯 費托

狙可以加zebina

摩納哥
11個法國人

巴塞+巴西 334

3R + 尼馬
古天奴 保連奴 Arthur
施雲奴 艾美臣 Alves
Neto

藍華 South Chi-na

張春暉
車潤秋 吳中超 劉松偉 鄧景蝗
黑警朗 白鶴 李海強
徐德帥 巢鵬飛 梁子成

雲巴士頓 古華特
古列治 雲邦美 戴維斯 施多夫
艾曼紐臣 史譚 列卡特 迪莊

好多防中 但差個龍 叫亨特拉爾守住先得唔得

國米

亞軍廷 (差個龍)
大米 基斯保 巴迪高
華朗 施蒙尼 甘拜亞素
蘇拿利 貝迪素 森美爾 J辛
伊卡迪(打住龍先)
後備: 馬天尼斯 艾美達 J古斯 柏拉斯奧

巴西 (中場差d)
大哨 艾祖安奴 古天奴
文仙尼 美路 拉芬拿
卡路士 盧斯奧 米連達 馬干
施薩

告魯夫 古華特
尼斯堅斯 戴維斯 雲邦美 高古
雲邦賀斯 法蘭迪保亞 朗奴高文 列斯加
施利臣

巴塞荷蘭隊都勁

出奧華馬斯好似勁d

點可以無非洲車

砌撚到咩

阿狗
Warmuz (google先搵到法國龍)
Sagna gallas k6 clichy
Flamini Vieira Nasri
Anelka Henry Pires

排得個後備陣都得不過無龍
是撚旦
Denuchy silvestre cygan A.traore
Diaby Coquelin Guendouzi Wiltord
Laza 豬蛇

點可以漏左比堤

加埋領隊雲爺爺

Almunia
Bellerin Mari Miquel Monreal
Carzorla Ceballos Arteta
Perez Reyes Fabregas

亞軍庭可以用Carrizo

Rui patricio
R.vinagre R.Mirana F.Cristovao
Rneves j.mountino b.jordao d.podence
I. Cavaliero D.jota p.neto

Coach: Nuno

巴迪高踢過國米

踢過半季